生於亂世 有種責任 整咗有無人會訂？

整咗有無人會訂？
或者有無人知邊到有得買？

無